下周有結果 川普：「我們會贏」！ 民調網站撤回賓州20張選舉人票

（圖／路透）

美國總統川普不承認在此屆大選中落敗。他10日連續發兩則推文說，他的競選團隊目前正取得「巨大進展」，下周將有結果出爐，並強調自己將會贏得大選連任。

川普透過推特說，「我們正取得巨大進展。結果下周就會出爐。讓美國再次偉大！」他隨後又發第2條推文說，「我們將獲勝。」

川普競選團隊已經向賓州聯邦法院提出訴訟，要求阻止賓州選舉官認證民主黨候選人拜登在當地勝選的結果。川普陣營認為，賓州的投票與計票過程可能存在瑕疵，或者可能有違法投票的嫌疑，但卻缺乏政黨監督。不過，川普陣營並未在訴狀中提出選舉舞弊的確切證據。

美聯社先前已經認定賓州的選舉結果為拜登勝出，因此拜登取得290張選舉人票，遠超過川普目前的214張選舉人票，其他主流媒體也紛紛跟進。然而，美國政治民調網站Real Clear Politics卻悄悄撤回賓州的20張選舉人票，並且也不認定亞利桑那州11張選舉人票必定屬於拜登，因此在該網站上的開票結果仍是拜登259票對川普214票。

Real Clear Politics網站專注於即時更新政治資訊和統計各家民結果，立場被認為是中間偏右。

民調正式收皮

成間媒體都收皮啦

#BoycottLamestreammedia

用殘體字翻譯佢講嘅嘢別有一番味道

賄選舞弊造馬有證據
自由派法官好難幫民主黨

真，情願英文就算

唔係正式，係一早
3號開票個日已經死左
冇一個預測到貼近都冇

Trump sure WIN！

MAGA

官方點票未完,主要候選人未承認落敗,加上選舉人票未投

敗燈都可以衝出黎話自己贏左,仲要求交接,佢d老人痴呆係咪咁嚴重?

259對214都差距大啦

259 同214都係未夠當選

法律上兩個都未夠票做總統

麻煩波台狗幫幫手fc先🙏

蘋果日報會唔會炒車？

而家主力抽走啲問題票再數過，捉人舞弊根本唔洗急

係美國民調機構正式宣佈收皮

大佬而家選舉舞弊
拜登拎夠400票都輸啦
仲要洗屎忽

新聞話佢當選咪當選左唔洗理結果 話係就得

佢地可以去冥界FC

法官問敗燈:點解你會認為自己贏左總統大選
敗燈:XINN話我贏左
法官

造埋票都無佢哋預測嘅登大勝

佢呢家咁趕係想要個豁免權過左海就神仙
到時真係搵到罪證都告幼登唔入

唔會 你睇清楚d
蘋果用字博大精深

backup 主流媒體敵對 trump 嘅報導同行為

豬閪伯格準備收皮

真搖擺賓周

遇著第二個可能俾佢過到骨...但今次對手係侵侵..

而家259－229

搞程序搞到12月都搞唔哂
拜登就仆街了

更加唔使講比侵侵反CUP

侵16年就公開講過班deep state契弟，可能更早就知道添，做左咁多準備，點會比佢過到骨

上面3個留言都係重點 同埋唔係要贏多45 個洲。。每個洲都幾票十幾票咁上 其實真係差距唔打。再加上敗登嘔番d票出黎 係一減一加 差距緊加細

希望得啦
呢個星期係咁扮登粉都燈唔死佢

我已經唔期望侵蠃,而係就算輸都要公平票輸比對家

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

但照現況睇可能贏到

flip到15票就追和

同拜登賀錦麗一齊鋃鐺入獄。

我諗美國唔會出現中共港共果種法庭亂判既情況
即係判出有舞弊果一刻
係成個美國民主黨都受到牽連

賓州依家究竟做緊乜嘢？
1. 重點緊？
2. 討論緊點處理132000有問題選票？
3. 等緊法庭判？
4. 冇嘢做緊 fake news?

美國既事係美國
我們都要努力

睇到好感動，感受到佢發自肺腑講呢番說話

我侵

應該係2-3 加準備打上fed supreme court

侵侵一早講左，只要選舉係公平公正，佢就會接受結果

會有替死鬼 ...

我係Trump就令呢班傳媒同民調公司全部收皮告上法庭

集氣

原本個計劃係造勢嚇到侵侵自己投降認輸，而家失敗咗，希望有清算

若各地所有官司訴訟完成要12月中點票才可完成確認，但應冇乜可能，多數會上訴

可唔可以整張繁中版

賓州
喬治亞州
亞利桑納州

應該整張剩係英文

睇佢唔順眼好耐

132k 唔係GA 咩？

好感動 呢d先係真正為國家貢獻既人
戀童癖死開啦

你是咪on9？

呢幾日臭閪賀錦麗開始瀨屎未

睇黎中共都係抄克林頓不過抄得差咁解，美國d媒體真係deeply deep state
不過今次一下比Trump炒起哂，扯爛哂塊面

你真係唔識架喎

賓州好似係二百幾萬票

其實就算trump冇提出訴訟 啲選舉人都未投票
China Joe係撚elected president

而家睇返之前啲撐登嘅荷里活明星喊曬真好笑

214 到225係多左邊到

你最識最叻